[民調] 如果真係有人入村開波，你地跟唔跟？

跟
唔跟

唔跟

唔跟，唔好追入去

肯定係伏

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

絕對唔跟

何君妖就最想你跟

你都膠 一陣係圍村人扮既帶頭衝入去 你地跟咪做on9仔

入咗村 入咗私人地就玩完㗎啦
唔好跟

唔好中伏，唔跟，很可能係局

Sor9唔跟，警犬有槍都呂敢入，你入去自殺？
不過係出面遇到攻擊一定還拖同唔會比佢走入村避

不如問下有人放完火走入來人群你保唔保好過啦

捉撚左佢啦

入去啲村民就真係同你死過
仲危險過衝立會

保護就一定做左先, 但唔會俾佢拉完怪就走左去

6月以黎你可曾見過有義士會做呢D野?
我地前線全部有智有勇 咁撚契弟既野點會做

今次個情況好唔同, 基本上係遊擊, 只要有一個勇武激進係外圍DUP 入村就得, 同對警察唔同. 而且港共都好有誘因派鬼去做, 一放完跑入人群就全面開戰

你入村開佢波即係其他人要去救你
之後有咩事你良心過意得去你咪入

無論情況點唔同 前線永遠有分串 更唔會無啦啦作出攻擊陷身邊戰友不義
從來都係保護手足為大 一定唔會扔完火縮返入老母個閪
你講既野後者機會性大D
所以1. 唔好起哄做埋一份 2. 拍片保護自己

地利完全不利
入去盞送頭

呢個問題等於圍狗屋自己衝入去狗屋一樣...